527 各區開花好過死守立法會？？？

係：正評

唔係：負評

利申：非5毛/林奠PR/狗 唔信可以隨便起我底

純粹見大家對527出唔出仲有好大分歧 所以想諗個plan C出黎

如果大三罷成功+各區開花 其實可以做到兩邊都想要既野

1. 可以清晰表達到俾國際知 條國歌法我地唔撚想要

2. 各區開花 shopping 有畫面

3. 避免左無謂既送頭（重防 依家好似去到3重水馬）

4. 最重要！
如果做到大3罷 （大家小心駕駛）基本上確定左各區都會有一定人數可以參與 減少話如果去夏慤道會怕無人出 增加被咬風險

歡迎討論

支持 推

大家有其他諗法就講啦 唔使怕羞

再兩邊嘈都唔係辦法 一齊好似之前咁發揮小宇宙 諗過好方法出嚟解決件事咪仲好

支持黎明行動模式

難
黎明行動都有幾日宣傳再加埋梓樂同學的事
527係平日
同埋國歌法暫定64完成三讀

係唔係逢開會日都要搞 社會亦無咁大成本

亦無咁多人頭

第二個point 好認同，同埋睇返黎明嚟講做ref，出嚟嘅人數會一次比一次少，如果佢惡歌法開幾次會先三讀，最後只會出現一次比一次少人，但一次比一次拉得多人

宣傳的確會有啲趕

但如果大家一齊Air drop （低風險高成效）會唔會有機會cover得切 離開到只係得LIHKG同溫層

回想返反東北撥款就係咁
每個星期聚人
結果一次衝擊拉人
之後人數返唔到之前咁

最後通過
然後遊行完

城規會無人理

但過左527就有國安法 之後做ref風險應該仲撚大 甚至可能無機會

其實大家係咪已經預左阻唔到佢過 527出黎只係想表達俾國際知香港人唔係真心要惡法？

塞路會易過鐵

如果要鐵 強烈建議小隊型式

同意 去港島=送頭
開花會有用D

十萬人塞鐵堵路

中共都係wfc

我覺得呢啲活動過晒時

而且高成本低回報

聚埋一齊好難走送頭
開花唔夠人出離送頭
不過放心好快連登開post都係送頭

唉 一年時間香港就已經變成咁

相信群眾
出去的人已經好有勇氣
唔想批評

大家最緊要齊上齊落 一條心

黎明行動只會係手足送頭
朝早係唔會夠手足

絕對係
立法會已經被狗圍撚到滴水不漏

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島

認真 我個人覺得各區開花好過岀去
(比下意見 唔好屌)